
# 参加者
堀口、日向、中原、大南、沢崎

# 議題
- 軽く紹介
- チームについて
	- 1年生チームでやってもらう
		4年生でメンバー見つかったので！
	- 互いの立場
		お互いに競い合って、スキルアップに努めよう！
		大会終了後に、報告会やります
- 課題
	いきなりやれと言われてもつらいので、最初は課題を順番にやっていってもらいます。  
	→　気づいたら探索アルゴリズムが書けるようになってる！？

	目標：
		- 迷路やパズルを解くのに使われる探索アルゴリズムの基本的な技術を理解する。
		- それ類のWebページや、読み物が理解できるようになる。
		- 最新の探索アルゴリズムについて、ちょこっと理解する。

	- first task
		迷路の探索アルゴリズムについて理解し、どんなアルゴリズムがあるかを調べて、
		自分が思うもっともベストな（←どんな意味でベストかは任せる）
	- そんなときは	

# recommended
- 

# その他

- 